嗌Free Hong King, Revolution Now

個政府聲明冇出英文版，就嗌英文仲好啦

自我審查

Hong Kong，嬲到打錯字

樓主識玩，冇犯法